學國際音標對記英文單字有冇幫助？

想去工聯會學 但唔知有冇用

冇，語言要浸返唻，講多聽多自然好聽。呢啲理論嘢冇乜用

有

sure有啦

跟derek kwok 學啦